原來失戀真係好痛苦

你知道佢唔夠鐘意你，但佢講分手時你會不顧一切去挽回
你知道你同佢唔夾，但你會努力去改變自己，即使佢唔變都好
你知道你係段關係入面承受左好多野，但你而家只係狂 loop一D美好既回憶，諗唔到其實你其實承受左好多
你身邊嘅朋友話你解脱咗， 但係你其實根本唔想解脱
你幻想好多想同佢做嘅嘢， 但係而家已經冇得再做
你好懷念之前拍拖嘅時候既sweet， 但係依家已經成為陌路人
你仲係痛苦緊嘅時候，但係佢已經好似冇乜事
你好想再見佢一面， 但係你已經唔知用咩身份
你好唔甘心，但係佢已經好絕
失戀真係好難受

我明
啱啱分？

樓主可唔可以收下把口

係

我都仲有好多野想同佢做 好掛住佢

但係發現或者已經回不去了

2個月多D

加油啦巴打
我分左三個月
成日以為放得低
啲感覺跟住又返返嚟
痛完又痛
都唔知幾時先走得出呢個陰霾
有時想text佢又唔知咩身份
大家都真心愛過都唔知點解可以如此田地
有時真係想佢快啲同第個一齊
咁我就真係可以死咗條心
要痛嘅一次過痛晒佢
真係好想知佢個心仲有冇我
我都唔敢再諗啲咩

其實唯一一個方法只有搵過個
但係邊有咁易丫

屌死隻臭雞
再賣佢落火坑

痛飽就不再痛了

人生咁短 你都知番唔到轉頭嘅時候就move on啦
逼自己都要

我都係........
佢唔在覆MSG,唔衽聽電話,唔會在見
點先可以改變佢既決定

兄弟 時間會沖淡一切 振作

我都知要，但我又會好唔甘心

突然之間可以冇感覺，但突然D心痛又會返黎

點解分手？

因為自私既行為同佢吵架
當時我只係想見多D他
但卻係唔適當既時候發佢脾氣
到最後反而失去左他
每當到那些會見面的日子
面對著 他卻早已離開的時候
剩下自己一個天天流睙
他卻不在如從前會關心我
由親密變成陌路人
是我太熱情還是世界太冷漠....

佢一開始唔知你想見多D？

每日起身都覺得好唔真實
一望到電話無佢既whatsapp
就提醒自己一次我地已經分開左
好失落
每日妄想佢有日會搵返我, 會變返好似以前咁
然後又知道無可能, 又逼自己唔好再諗
每日loop
好撚痛啊師傅

點解回不去？有冇挽留？

係啊
成日都希望佢會whatsapp我
有次見到佢輸入中 但最後都係冇野

點會冇，但通常講得分手既都係決定左/諗清楚

分左幾耐？

以為篇野自己打

當初佢令我走出舒適圈
講到同佢一齊既未來幾咁美好，佢幾咁有規劃
令我慢慢放低對婚姻既恐懼
因為覺得如果係同佢一齊應該可以
然後突然話變就變
然後從我世界消失

3星期

我都係 時間唔耐但係都好傷

失戀就係咁，突然地失去

咩事分手

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

真係好慘 所有嘅回憶都係佢 翻撻有冇機？

而家唔會肯，遲下唔知

唉
我都啱啱分左
真係好傷

我本來同佢計劃到好長遠 去到一齊移民 再係果邊落地生根 又話幾歲結婚 又話要 1,2同3卡既鑽石戒指 又話要生幾多個 有好多好多既計劃 一齊為對方許下好多既承諾
唉
宜家被分手
咩既計劃同承諾都冇可能會發生到
我好肯定我如果繼續同佢一齊既話 我一定會守到每一個承諾 比到幸福佢

我終於知道
原來承諾係可以咁兒戲

巴打 共患之

解決事情方法, 睇法唔一樣
各持己見, 就會鬧交
唔識溝通

分左之後日日喊到仆街 時間過得愈遠就愈傷心
每日都睇番我地d相 明明我已經下決心block左佢
每日夜晚都會落街自己一條友9fingfing 為既就係唔想比屋企人見到我咁sad

分左幾耐

點解啲男人會咁撚仆街？
話掉低就掉低 咁你當初咪撚追啦屌你！！

忙係藉口？諗將來大壓力係藉口？

聽你甘講好似對於上一段感情都仲未放底到，
當中一定有好多既唔開心同唔愉快既地方。

一個月多d 但佢已經有第二個

即係佢唔係好鐘意你，放手啦

拍左幾耐

女人真係好恐怖 變得好快 一個星期前仲feel到佢好愛我

咁調轉諗，未結婚可以睇清佢，唔係好事咩

價值觀呢啲嘢好難改變嘅又

我被人掉低

係呀屌，幾日前先見完， 幾日後就話要分手

痴撚線 到依加都仲係好似假既咁 一個月冇見 我已經唔記得左佢把聲

咁咪好，慢慢就會唔記得曬

我明

唉

feel到準備分手 唔係佢唔愛我我唔愛佢 係因為我自己覺得比唔到幸福佢

拍左7個幾月
不過得頭2個幾月先有得面對面見下
之後果5個月都係long d

咁走出黎應該會快D

你想分？

唉，抱一下

真係好痛 一齊一年 對方話放低就放低 得我自己仲喺到日諗夜諗 好廢

以為篇野自己打
不過佢仲肯覆我WhatsApp睇我story成日都覺得仲有機

我都分左手1個月啦 一開始拍左兩個幾月 之後就long d 3個月 最後都係要分手
分手一真係好痛 之前所有既承諾一夜之間無唒

我嗰個佢都肯 但係其實如果可以復合 一早就復合左啦 如果仲繼續聯絡嘅話 會更加放唔低

加油

要堅強⋯

仲要係初戀 真係好痛苦
過左四個月 以為自己冇野 但其實唔係
我用幾多時間去愛你 就要用翻幾多既時間去復原
你知唔知有幾辛苦 點解要傷害我
我諗而加任何一個人攬住我都喊得出

咩原因分手

佢話面對升學 工作 屋企人同我好大壓力，唔想係呢個時候拍拖，我升上u之後見少左，佢話成日自己一個好唔習慣，同埋佢認自己未玩夠，想出去玩但又唔想拖住我。

點知呢個月頭俾我親眼目睹佢錫第二個女仔，我個心傷到。又係你話唔想拍拖，分手個陣仲保證呢段時間一定唔會拍拖，點解要呃我。

啊媽係女人

所以唔好咁sad啦
對方根本唔會珍惜你

成為一個更好既人好過

我都唔知呀 宜家成日都好掛住佢 佢之前陪左我過目前為止人生既重要時候 eg dse放榜 過外國讀書 陪住我傾計

我都係咁覺得 承諾一夜間無晒 好hurt

回不去的過去
我彷彿從未出現過一樣
毫無痕跡

其實你之前都係自己一個人過㗎喇， 諗番起以前嘅生活再慣下你就會OK㗎喇，加油啦巴打

真係唔敢再信人啦

但你只係信錯衰人一個
咪唔信愛情係唔會有好結果

係咪做衰人先唔會再俾人傷害
我都自私啲做衰人不如

同路人

唔係，而係做一個更好既人，自然會遇上一個愛你既人

我一直以為承諾係一件好重要嘅事。
但原來對對方黎講只係情話，毫無遵守價值。
承諾只係能夠氹到人開心，空口說白話。

我都係分左手係耐 係難受架啦 但時間真係幫到你架
共勉之呀

理性話比我聽無幸福 感性話我聽繼續落去

點解唔係自己努力，而係要去分手？

真係唔好太信，會失望

中曬
我同佢六月散到依家，我都仲係噤
為左佢改變左好多，甚至改到變左另一個人
佢都係無回頭望過我一眼

就黎一年
一諗起就想喊 好撚辛苦
好想去搵佢

見到佢同第二個一齊仲痛

我以為係我出po

傻仔尼既
過多幾個月你個腦可能會有少少新既idea

搵個識欣賞你既

垃圾
失戀好小事姐
過咗一年睇返就得啖笑架啦

冇搵野做？

總會靜下來
一上床點都會諗起

咩 idea

same feeling

被分手一個月

加泪人

兩個星期
人生低潮

同樓主一樣

被分2星期？

抵撚死啦

我都岩岩散左 唉

啱啱散⋯

好明白個種感受...
就算d 朋友點講唔值得, 但其實自已冇所
d 朋友話我已經做得好好, 但可能我真係未夠好呢
諗好多依啲野, 都係想留住佢, 希望佢番黎

冇錯，愛情就係咁盲目

放心， 之後你會慶幸分左手，失戀係痛苦，但同一個唔適合自己嘅人一齊又會好得去邊

巴打 過路人 好明白呢種感覺 加油 時間會沖淡一切

搵過第二個啦

就算搵唔到，幾個月之後自然會淡

只係呢刻唔甘心

希望如此

初期真係好痛苦

夾先痛苦 搵唔返 個心比佢偷走左
屌你老母

同路人
旅行前岩岩被分手

諗住聽日開個POST記錄自己仲未死

加油 時間會冲淡一切

過多排就無事架喇

咁你呢

唔足三個月
都預左俾人負評

咩事分

好多野唔夾(佢覺得)
已經盡力咁就佢

即係唔夠鐘意你

唉，我都唔撚明

唔明D咩

加油啦樓主 唔好再因為一個唔值得嘅人而浪費時間
真係唔值
佢唔再愛你 乜都係分手嘅理由
愛情呢啲野 真係唔好咁認真 3分認真就好了 唔係痛嘅只會係自已

佢為左同第三者一齊, 飛撚左我

咁唔值得再留戀佢

明明大家一齊生活左2年, 好好地, 我成日上去佢屋企食飯, 又見過哂雙方親戚, 好似一家人咁, 初初又係佢追我先既, 而家我話我想上去拎返自己既野都唔俾

變左心就會好絕

我都以為篇野係我打
當初又話去影咩pre wedding 我地long d 左兩年半
之後唔洗再long d 佢一返香港後就同我講分手
咩野承諾都係假 一分左手理得我係街喊左四個鐘 （我係絲）
一手推開我頭也不回地轉身走人
我仲計劃左好多未來既野 去邊到旅行 幾多歲左右儲到錢結婚
同佢拍拖個陣成個世界都係圍住佢轉
唉 依家冇聯絡 變成陌生人

好痛好痛好痛啊

係時候要move on

真係好痛苦 咁大個女都係第一次喊到暈左

岩被分？

同意
果段時間真係行屍走肉咁
日日灘係床 水又唔飲野又唔食

係... 日日番到屋企只係想訓覺 想時間快啲過
但一起身個心就好痛 冇左啲野咁

生活無左個重心 無左個支柱咁
果種無力感 失落感真係令人再三回味

用左幾耐行出黎

點解可以咁中
最差唔係成陌路人
而係仲同你有傾講
令你亂諗 停濟不前

自己斬欖啦

屌那星
我都想 但佢係我best friend嘅屋企人
好難斷到

最好笑係
佢同我傾嘅 都係佢新嘅暗戀對象
我理智一邊同我講 屌死心啦 咪再比佢玩
另一邊 隻手又不斷覆不斷等佢覆
唉屌 點樣下定決心

一個月
果時咁岩轉工期
要返新工了
夾硬企返起身

我建議你冷靜左先再決定點做

三年幾 勁痛 一句話無feel了

三年幾，一個月 move on到算勁

一個月move on到咪算快囉

我分左兩個月 已經逐漸分唔清我放唔低嘅係佢啊 定係一齊嘅回憶 定係單純同人拍拖嘅嗰種感覺

好快冇野
當時我都係咁
入廚房扒喺個地下喊

好快即係幾耐？

我已經冷靜咗年幾

琴晚終於到我
用盡所有方法 咩都挽留唔到
覺得自己好廢

仲要望住佢對另一個做當初對我做嘅野
好想喊但唔喊得

係好撚傷心 但日子都係要過
加油

同你best friend講
求放過

但其實成日發夢都會夢到佢
起身果下幾難受

唔講以為自己開post 但當你走出左 就會發現自己點解咁撚戇鳩 笑鳩自己 連自己都唔愛自己 搵鬼人愛你

其實女人都一撚樣 好多時都敵唔過新鮮感

Same story 一模一樣

差唔多四個半月喇

唔長 9個月咋

加油，應該好快可以 move on到

講得好中 仲可以成日唔食野

合埋眼，就諗起佢，個種感覺真係好痛好辛苦，拎起手機期待會有佢既wtsapp 出現，但係發現原來連朋友都做唔返，個心真係好似比刀吉咁

我都明

完全明白你心情，性格興趣唔一樣，好努力去改變就係為左可以同佢有共同話題可以傾多兩句，但結果注定會否定你既努力，我每年都仲要係一d聚會場合見到佢，佢好似一早走出呢段關係，而我好似比以前更憔悴

Same here 好明
成日妄想大家段關係可以回到以前咁

得返自己一個留戀

Sorry

當初我喊+訓唔到成個月, d 回憶無限loop 過左4個月好番好多啦盡量搵野做啦 報下班 去下旅行
忙d就唔會成日諗住嫁啦

唔講以為自己黎

呢樣真，我呢排都冇乜點食野

唔過3-4年唔好攞出嚟講啦

以前日子幾難捱 幾難頂 都係因為有佢係身邊
所以先有動力走落去 面對各種難關
佢成為左我生活最大既快樂樂源
如今佢人已離開，我頓時覺得個人好似無左一忽咁
日日都好似漫無無目的咁過 只係想時間快D過
開始對身邊既野無哂動力
好痛，但又要裝作堅強，同屋企人食飯唔可以諗到佢既野
怕一諗起，眼淚又會好唔爭氣咁流落黎
要流淚既話就趁夜晚訓覺時偷偷咁喊
番工要扮到無事都無
我一直盼望住大家可以過番以前開開心心既日子
但原來係我一廂情願

同路人
分咗兩個月 都未move on 到

我都做錯左
我好後悔

Agger 我已經覺得搵唔番佢咁樣既人了

你係咩原因？

屌你老母 話拋低就拋低 話忘記就忘記
點解人可以咁撚絕情?????
點解...

電話響起了 你要說話了 還以為你心裡對我又想念了

都係仲有啲掛住

我果時啱啱考完試，因為果時考試之前我幾乎冇時間陪過佢，而且我放得一個星期假就要再返學，所以我好想趁有多啲時間可以陪佢。但係佢果時日日都要返pt, 我為左想見佢就係咁chur佢，未理過佢返pt真係好攰，結果嗌左場大架，分埋手

因為冇中出

原來搵一個互相遷就 一齊走落去係咁難
已經無哂希望

大家，失戀唔可怕，重點在你地企返起身既能力，佢已經唔愛你，就算被你強求到，散都係遲早既事，將你既愛留返比下一個人，過去左既野就由佢過去，起碼你有成長到

有無機會有下一個都成問題

無撚哂信心

或者呢一刻你會好冇動力，但撐過去你睇返唔係D咩一回事，仲有個更好既等緊你

long d 途中人間蒸發 唔再覆我msg 被分手
隔左大半年都仲有時會諗起佢
依幾日見到佢wtsapp 換頭像 個心又有少少痛
點先可以完全忘記一個人？

我初戀等左廿幾年 結果3年後又得返自己

好想重新認識你
我地從頭開始過
你試下再鍾意我多次啦
唔夾可以改

我得幾個月

分左一個月
再冇臨瞓前facetime講good night
再冇你同我講早晨
再冇你同我一齊放學食三哥
我應承過你要同你走到最後
結果因為我有時對你冷淡令你離開
依家日日夜晚都失眠
日頭個嗰心就鬱住鬱住
都係抵死
對唔住
我真係好掛住你
呢一個月我有好好面對自己既問題
希望你可以接受返我啦

same here 巴打

巴打你依家係點過每一日

我依架日日係人/屋企人面前扮到好堅強咁 扮咩事都無
我直程無同佢地講 我分左
但一得閒就會諗番起同佢以前開心既日子 一齊點面對難關
眼淚就會好自動流落黎
我都係認定左想同佢走到最後
挽救左好耐 都係唔理我
所以我都攰了
我依架希望成為更好既自己 都無得我再停低了
佢唔理我，我對身邊事無哂動力，但開始慣了

男人唔壞 女人唔愛 原來呢句係真既

未開始就已經失戀 識左一個月想試下追佢， 點知傾傾下發現佢上個月先同佢個ex散左 呢排箍緊煲，今日仲要同我講一齊番 啊屌 我個心真係好撚痛 我唔係心痛佢有另一半 而係心痛點解個男仔明明唔著緊佢 周圍識女仔 同其他女仔出街 都選擇繼續同佢一齊番 我抽離唔到 呢幾日不停諗起佢 真係好辛苦

仲要繼續扮係佢朋友同佢傾計，俾意見點同ex復合番，我真係好撚傻

親眼目睹真係好難move on到，個個陰影真係一世，而加連去翻個個地方都驚，創傷後遺症咁款

I know that feel 巴打
路始終要走
但係一諗起佢就做咩都提唔起勁
當你愛一個人好深
分左手之後就會更加痛
挽回係必要 但如果佢唔接受都要學識放手
你就當佢係令你成長既一個好重要既人
繼續向前走吧 加油

多謝巴打 你都要加油 成為更好的自己

你地2個都加油，放手都係成長既一步

block咗佢啦

好中point 一直改變緊自己 無非都係因為我愛佢 就算佢一成不變都好

屌你 我以為自己出po吖 屌那星
根本佢就唔夠中意我
佢口口聲聲同我講唔夾
同我講 叫我搵好d既男仔
佢話佢唔值得
屌 一切都係恍言
其實佢就厭撚左我 on9
樓主唔好諗咁多 唔好再loop回憶
應該可以慢慢放低到
我同ex一齊左兩年 散左個幾月
呢段時間不停搵其他野做 約fd出街
分散一下自己
過去左就過去左 番唔到轉頭既
係好難受 但咬實牙關就過 忍下
加油吖 共勉之

行返出黎了？

其實拍幾多年 跟本唔重要 唔愛就係唔愛 唔夾就係唔夾
我同ex拍9年 分手果陣乜都做哂 都係冇用

屌男人講野一撚樣嫁wor 你打啲野我以為自己打

用左幾耐行出去

努力緊 佢都見到我努力 但唔夠快

努力提升自己再追返佢啦

之前都有諗過
但係呢幾日太傷心 覺得你為左比較而放棄我
到我真係上左軌道點解要搵返你
點解唔可以默默耕耘 點解要做收割者
點解唔可以一齊成長

用專一包裝自己 實質系未玩夠 仲要玩一個重感情既人 真一仆街仔 好想無識過你

呢樣真，所以 move on啦

旁人常問何事要等 怎麼可一世不愛別人
自問亦忘掉你都算應份 可惜每當葉落便念你更深
背著人心酸 人如願相戀 推搪當世界再沒秋季再算
秋來也秋去 秋風教人掉眼淚 何時才跟你可重聚
秋來也秋去 要到幾多歲 方信你與我早早告吹

最尾一句心Up到...好痛苦

on9

係
我每日起身都會不自覺諗起佢

我好後悔同佢一齊呢段時間做唔到一個盡責既男朋友

有冇挽回

有，但係佢已經話唔想同我有任何關係

啱啱分果時我諗返起好多野 我覺得我真係對佢唔住傷害左佢好多次 諗住放手先係對佢最好
但係越諗越唔捨得佢，好唔想佢離開我...

雙方冷靜一下，重新審視段關係先

我知佢會上連登，希望佢可以見到知道我仲係好愛佢

我覺得佢已經逃避緊，唔想再理呢段關係

比少少時間佢

仲係好唔開心

點解最都都分開

人生還有很多，要好好珍惜。加油呀💪🏽

我已經保持咗你呢個狀態8個月
我想講...點解可以有人咁似我

真心
好中 個心好痛

樓主依架點，仲會去挽救嗎？

挽回唔到

我呢邊挽回緊..但佢應該唔會再理我了..

入黎圍爐

女朋友係加拿大人
2個星我前返左加拿大
初初佢都話會試下，睇下可唔可以long d
但係唔洗一個星期就放棄，嗌分手

為佢攪到抑鬱症
以前唔珍惜佢，原來無左佢會咁唔開心
岩岩係ig 見佢po 同新仔食野
點解仲要陪住我，好似仲比機會我咁
我唔需要可憐

入黎圍爐取暖
最慘係自己咩都知道晒但要扮唔知

淡 呢個理由 真係唔知可以點
挽留又挽留唔到
分開之後就會成日自己諗返啲回憶

點唔珍惜法

你到底係巴定絲

咁之後仲有冇聯絡？分左你搵佢有冇應你？
Chur真係可以將大家既關係一夜間化零
最後 我一直搵佢 去佢樓下等佢 但換黎既係 佢覺得聽到我把聲見到我都好辛苦

佢對我好好，我以為係必然
對佢唔著緊，唔上心

過多幾日就分開左半年了

一年囉

做咩分

兩年

咩原因分

我搵過佢 佢跟住block左我
佢叫我唔好再煩佢

第三者

情況咁類同既 我係打比佢就收我線
其實點解可以咁易就冇感情 我仲好想挽救

咁仲留戀？

我有時會諗 其實佢真係太痛 所以特登咩野都唔去諗嘗試del左呢段感情

如果痛 點解會係用block同話煩去拒絕？
我岩岩鬧完分手 佢block左我 之後開返 但點打都唔聽電話 到後來除左每日早我同佢講既morning 會應 其他都唔會在應 有次 佢話我太煩 前一日我地仲有講有笑好開心 但最接受唔到 就係因為chur一夜間變哂 好似冇感情存在過咁

我都唔知... 我咁諗可能會自己好過d掛...
我真係好掛住佢，好多巴打都話最好方法就係搵過第個，但係又談何容易 佢係我一直以為可能一生一世既人 有佢既時候佢同讀就係最重要既支柱 所以佢一走我真係好痛

我都唔知... 我咁諗可能會自己好過d掛...
我真係好掛住佢，好多巴打都話最好方法就係搵過第個，但係又談何容易 佢係我一直以為可以一生一世既人 有佢既時候佢同讀就係最重要既支柱 所以佢一走我真係好痛

諗起仲會唔開心，但已經好返好多了
佢同果個人好似都分開左，但仲有d藕斷絲連咁

有冇人後悔過拍拖 分左手 朋友都冇得做
情願冇拍拖仲可以做朋友

我都好掛住佢 係 搵個第個好快好返 但真心愛既 點可以話搵就搵到人取代 而且 我已經唔在想搵 有 都覺得他最好 佢唔block 大概我仲可以每日見到佢一句回應 咁你有冇試下其他方法在搵下佢

你鐘意人會甘心做朋友咩

其實我果次打左千字文比佢 佢睇都唔睇就話 我已經唔care了 就block左我 我真係想再比佢block亦都無能為力了

時間會沖淡一切

我諗起 我岩岩分手個一星期 何止千字文 我本來有條頸巾織左比佢 最後條頸巾見證住我地相愛到分手 仲有個對鞋 搵哂全香港搵埋美國先買到 但已經分左 甚至連朋友都唔想做 見都唔見 它地都係係屋企準備封塵

會否沖淡到呢刻對我既憎恨 就算朋友都好 我都好唔想真正失去佢

幾年前我好似你咁諗

但依加我覺得拍唔拍都冇所謂啦

我好想攬住佢 同佢講對唔住我愛你

佢都唔鍾意你喇， 不如諗下佢既缺點

可能會沖淡對我既憤怒... 之後就正正式式變成一個陌生人

依家後悔緊
但係初初佢追我嗰陣 我話不如做朋友算啦 仲可以陪伴大家耐啲
佢話你覺得你拒絕咗我之後我哋仲可以做朋友咩
但係依家咪又係一樣冇朋友做

我做唔出

見到你呢句好感觸...好想喊 最後一次攬住佢已經係3星期前 鬧交前既一晚

佢諗到我好多缺點 但我只諗到有佢幾開心幾幸福佢既好 就算朋友我都想係佢身邊陪住佢 就算點我都願意為佢做 只係希望唔好離開佢既生活

而家已經好陌路 我同佢講咩都唔在關心

我好想同佢講 你唔係到既幾個星期 我做咩事都冇曬幹勁 每朝起身都諗起你諗起你笑既樣

我都有同感

十里平湖霜滿天，
寸寸青絲愁華年；
對月形單望相護，
只羨鴛鴦不羨仙。

我都想同佢講 好對唔住 我唔應該為左小事chur你唔陪我 冇你先發現你一直都對我好好 最好既都留比我 係我後知後覺冇珍惜 好想你睇到我既說話我既誠意 因為我真係好掛住你 每逢屬於我地既日子不在有你 每日既電話裡不在有你既msg 每天既失落 我做每樣事都諗起你 行到一個同你行過既地方都諗起你 真係好對唔住 我真係知錯

下半生各自過 仍在記憶內留座
懷中有過 盛開花朵
除掉結果 其餘得到過
期盼你那愉快結局
常記掛那美中不足 會是我

送俾咁多位既既絲
努力move on
好感激上一位伴侶講明大家性格同鍾意做既野都唔同
我地一個動一個靜
係感動到對方但去唔到愛個種感覺
勉強都唔會有辛福

總有一日我地都會搵到各自既Mr Right Mrs Right

真係睇到好想喊 完全係我想講既野
我曾經以為只要佢找到一個人令佢幸福既人我就心足我會祝福佢 但係我真係做唔到 我只想佢係我身邊

用朋友身份只會令自己更痛苦

我地都冇咁寬容 就算口講祝福到 但個心都會嗡住嗡住 因為付出左感情 真心愛過 係做唔到呢樣

但 至少好過完全失去 我呢刻都接受唔到

我真係講唔出 我接受唔到我愛既人去同其他人相愛

我曾經講過 但其實都係講悔氣說話 到最後都係嗡住嗡住 但而家追唔返 其實都唔到我地去選擇

係...

由表白到拍拖 我都知道係一條不歸路 一失敗朋友都冇得做
但係我又唔甘心 而家好後悔 早知一開始就唔表白

你呢一刻係會接受唔到，但之後發現佢唔係度你都可以照生活

我岩岩都打左編msg比佢 但我估都唔會得到咩回應 好想係度遇到個曾經咁做既人 解剖下佢地既內心世界係點諗 好唔想睇住佢慢慢消失 好想做d野挽留

但係真係好痛... 好想遠離呢個鬧市 遠離香港 好怕看返佢

係 的確冇佢 我依舊我既生活 但由分手我搵人哭訴 到每個人都唔想在聽 我每日返工放工回家 睇相喊打文比佢冇回應在喊 自己走出去話散心 但其實行完心情都冇變過 越來越唔想在講野在搵任何人 有時自己去下郊外行山 睇海 除左個刻好少少 返黎現實都係咁 冇佢我的確生活緊 但我覺得我已經唔在係開朗既我

我每日都好想走 但走得去邊 去旅行 5日又返返黎 一切依舊

我從來都唔信唔想拍拖呢回事
只係唔想同"你" 拍拖
係會好hurt
但你要接受

啱...

我都係3個星期😭😭😭

人既腦要3個月先適應到 加油

大家都一樣

我仲好記得 分手果夜對面街有個女仔喊住同佢男朋友講唔好分手 我諗住比紙巾安慰佢 點知下秒就輪到我...

有⋯⋯寧願唔拍，無識過呢個人⋯

唔係掛 咁岩？我諗起我個次又係係商場喊住同佢講 但都冇人比紙巾我

唉 同是天涯淪落人

其實我覺得最難接受係 前一刻仲好開心 下一刻就同你分手 到而家我都接受唔到
不過頭先打左編野比佢 佢有覆我 應該叫有小小安慰

都好過佢已經唔想同我有關係

你分左幾耐呀？做唔到朋友？
我都係今日佢先比反應我 我而家咩都唔係

3個星期
佢話唔想做

睇我個PO,就知咩事

佢話我地唔夾，唔捨得都要分
仲話唔想改，好攰，唔想煩
你唔改，我唔介意為左你改#
但點解你連一次機會都唔比我

每日打個招呼又好點都好 試下盡量唔好斷聯會啦 我都係咁 雖然咁做佢唔覆會好失落 但或者佢慢慢下左氣冇咁憎淡化左件事會有轉機呢 我都係咁試 未必一定得 但叫做爭取左

我唔想再頹廢了，對方咁決絕都無計..變左心就好難挽回到
已經當呢個post係廁所 將呢段兩年幾既感情當係屎咁痾完然後沖走去..
多謝哂

我咪又係

覆你咩

前日分..
今朝收到佢既回覆 大概係叫我放手 之類
即刻拎哂以前同佢一齊既野出黎 而家諗住收埋哂去一個角落算..

拍左幾耐，又咩原因分？

淡左到底係乜撚野爛藉口
我相信唔會搵到一個永遠都比到新鮮感你ge人
你到底當我係乜撚野 似乎連寵物都不如

你對你老母會唔會淡 不如換埋你老母啦淡左

淡左被分？

佢係一個唔鐘意煩既人... 我覺得會有反效果

講得好好
有時候拼命挽回其實都可能係因為唔甘心唔捨得自己付出既野
有時候付出得越多先會更珍惜
自己付出越多更唔想冇左段感情

調返轉頭諗，只要付出得越多我都會更珍惜段關係，對我另一半更好。

agger

過一排先，等佢淡化你既負面印象

樓主聽下呢首歌

話說 佢尋晚我打完編野比佢 佢想搵我今晚食飯 但屋企又推唔到就同佢講唔得 之後佢一句算啦 就咩msg都冇在應過 佢到底係點諗....我真係希望過會有轉機 我都唔敢在係咁msg 因為佢都係怕煩既人

尋晚打左編好後悔同好掛住佢既野比佢 佢本來話今晚食飯 但今晚本講好同屋企人食 實在冇法推 咁咪同佢講唔得呀 第日好冇 佢又冇答我 咁本來想就佢放工既 但我地食buffet又好早 撞正佢收工既時間 咁佢咪一句算就冇下文 我本來想早起身陪佢返工 佢又冇反應 之後打咩俾佢都冇反應.....

其實 我當時收到佢msg我真係開心到彈起 不過 可能係我自己想得太美好

好聽

過陣再約

岩岩失戀，留個名

雖則拍左唔耐...被分手...個心好痛

但係無論點都好 他都總算有個機會比你 起碼可以嘗試下重新睇下大家既關係 祝福你地

係
但係最辛苦就係怕佢已經有第二個

介唔介意講咩事？

鬧左一鬧...然後突然勁冷淡...過幾日whatsapp話分手...試過挽回下...但佢都話諗清楚....我廢事死纏爛打

屌, 做乜要講個事實出黎...又諗起...DLLM

關於咩事嗌架？

有第二個唯有 move on

只能係咁 反正我都唔會了解佢點諗

無可能架啦 佢每次都話我真係唔岩佢 不過我只係想做返朋友 因為我而家對佢仲有感情仲有愛 但一起 我已經唔敢抱咩期望了 以前我一直努力為佢變 為左佢搬去同區 只想大家可以有更多時間見 因佢係好要自己空間 好忙 但做左咁多到分既時候 佢一樣都冇提過呢d 所以我唔想在希望太多 只想佢會在接受我就好

搬埋去同區

佢本身性格冷漠...怕醜囉...我諗我自己成日唔諒解佢...啲fd有話情人節前分...可能有第二個

係呀 皆因以前住個度寧靜但好隔涉 咁所以咪....
呢度人太多 真係唔太慣

搬返過去

個邊貴租啦 在搬應該去村屋或離島算😂

出入好唔方便喎

我個陣係東涌住風涼水冷 都小小唔方便 但唔成日去夜街都問題唔大

I know that feel

咁你而家搬左去邊？村屋/離島要搭船出黎嘛

會唔會係純粹你地兩個人之間既問題咋

巴打絲打們求意見
我今晚應唔應該打電話俾佢好
我好想同佢講我呢一個月有做到你想我做到既野
同埋我想挽回你
但佢會唔會唔想同我講野
P.S 之前我因爲唔想煩到佢叫佢blk咗我wts
所以唯有打電話俾佢

試下啦

ex搵翻佢 就分手 原來我係水泡
心好痛 患上抑鬱 全部都係我既錯
我冒唔到哩個風險 比我FF你會翻黎我身邊好無

沒你的動人時節 喧嘩歡騰亦已經並無意義

分左手半個月，試過唔要面去求佢都冇用。
嘗試過放低，但係晚晚發夢都會夢到佢，朝早起身果下好絕望崩潰。

五年幾感情..經歷咗咁多野...估唔到佢一出嚟做嘢無耐就變,都係敵唔過新鮮感...日日起身都好想係個夢嚟

大家捨唔捨得block晒對方嘅所有聯繫方式令自己死心?唉..依家仲要新年扮冇野係屋企人面前 成個假期唔知點捱過

好驚chur到佢

樓主依家先至知？

各位巴打新年快樂 希望我地可以盡快解決好各自既感情煩惱

祝福我地可以盡快解決好各自既感情煩惱

又訓唔返

點解明知佢唔好 都會唔捨得又想搵返佢

原本新年約咗佢屋企人食飯⋯⋯依家咩都唔洗去啦⋯⋯⋯

佢有幾唔好

投入太多

好有同感...
分咗兩個幾月 一齊咗十年
一夢見佢第日朝早起身個情緒就好崩潰唔想做野
我哋之前因為第三者分過手一次 之後我原諒咗佢
結果上年佢再搵返個女仔 個女仔打俾我爆佢鑊想上位
之後我就同佢講分手
而家佢係咁想挽留我
但我第一次復合之後覺得一直都唔開心，我唔再信佢成日都有疑心質疑佢覺得自己佢個嫉婦咁，所以到我知咗佢真係又搵返個女仔我係覺得oh真係俾我估中，咁嘅感覺。第二次分手當日無乜喊，仲不斷喺度安慰返佢轉頭，因為佢覺得佢做錯事對我唔住。

我而家好矛盾。開始唔記得佢啲衰野淨係諗返佢好嘅話，覺得搵到一個家庭背景價值觀相似，性格相似又夾嘅人係好難，開始將佢美化咗，選擇性去遺忘佢呃我兩次，明明前幾日同完我一齊轉頭攬住個女仔去佢屋企過夜
明知自己同佢一齊返會唔開心唔會再信佢但係好唔捨得佢，見到佢同其他女仔傾計我個心痛到割肉咁。我都唔知自己係唔捨得佢，唔捨得回憶定只係好似小朋友唔想放低佢玩咗好耐嘅玩具咁。
佢喺咁同我講話原本plan咗今年求婚想同我結婚搞到我好動搖，因為我23,24歲嘅時候佢問我想幾時結婚，我話27,28左右，起碼有啲事業根基先，但我估唔到我哋原來捱唔到呢一刻。佢話如果我唔一齊返，佢唔會等我，因為佢年紀都3x，我等得佢唔等得。

點揀好？
一：原諒佢，同佢買樓結婚生bb
二：拋開一切，由0開始，provided that你唔知你之後會唔會搵到一個咁夾而又肯同佢過世嘅人

二，第三者真係唔可以原諒

二，佢同返你一齊一樣會搵返果條女/第二條女

二
出軌只有0次同無數次

無愛可失，得不到相戀別說失戀

再狠心的人 會可能回頭嗎

明白你個種心痛 真係自己經歷過先會明白就算對方出過軌都一齊翻個種感覺 不斷起疑令到自己有啲自卑同討厭自己 冇話邊個決定先至岩 但我覺得唔好因為年紀而急而同翻佢一齊 相信自己有吸引力 你有自己既事業 可以獨立生活 絕對唔怕遇唔到下一個

我真係仲好鐘意佢... 好掛住好掛住...
縱使佢分手之前已經無乜心思對住我應付我...
我其實係好驚自己無勇氣再去踏出呢一步去愛一個人...
我一直覺得一生人要結婚生仔呢個人生先美滿，但到咗呢刻，我覺得我個底線一路一路降低...

大埔 村屋都好可以養返隻狗

而家你點？約唔到出去？

尋日推遲左少少食飯
見左兩粒鐘 行左個小花市
拎左我份禮物 但比返錢我
話送禮物呢套唔在受
我堅持話送佢都話唔洗
成程講野做野
感覺好有距離
好似好唔想同我拉上關係咁
機都話見面先打
之後msg都冇點覆 可能拜年忙掛
問佢 佢話冇嬲啦
但講到黎我度訓見面
就話唔知 未必
我都唔知點

肯同你交流應該未算最壞

但 好避開我
我就一直同自己講平常心唔好期待
但佢唔願意打開返個心 好難交流
唔知佢點諗

佢應該仲未下啖氣
但肯見面至少唔係討厭你

慢慢黎

咁姐口不對心....
但見面既前兩晚
我打比佢 佢都收我線
Msg佢都話聽到我把聲都覺煩
唔想同我傾
所以尋日見我都冇點出聲
到見面前一日早我問佢仲會唔會同我行花市
佢都好快睇完冇覆
到好夜 我在打類似既野比佢
佢就主動約我食飯
咁其實係點諗架？
我有諗過 會唔會係佢只係想拎份禮物黎過年先.....

自己諗好多野
都有諗係咪其實都冇機架啦
係咪要放棄之類
見左 係開心既
但比起我期待既
會有點落差

沒有期待便沒有失望
搵其他野做
將重心放返自己到先

其實 有時覺得唔知係咪自己問題
我做運動 去離島去任何地方散心
打機睇戲 都好似一做完又返返黎

好正常
因為要時間去習慣

樓主加油暫時唔好諗咁多
俾啲時間自己
表示四日前分左
呢兩日一過年見親戚就瀨晒西

我都習慣緊，加油

點瀨法？

等 寂寞到夜深

巴打你咩環境？我都想挽回 但驚太chur

性格唔岩
步伐唔一致
覺得冇乜將來...

啲人話你一齊左幾耐就要用幾耐時間放低
共勉之

一齊左一年
已經見晒兩邊既家長大多數親戚
食團年拜年啲親戚就好自然問起

就算點有心理準備都好
失戀真係好辛苦
眼淚係自己流出黎，控制唔到
呢個世界真係無咩野一生一世/無佐邊個就唔得

I know that feel 無啦啦喊都有…

係呢個post叫左春幾日 情緒終於好啲
諗起佢無再喊
多謝最後你夠狠 有啲野都係需要講得夠清楚先唔會令人有任何幻想
再見了 回憶中的你

講/聽哂心入面ge說話出黎原來咁撚爽
比人狠狠桶對方一下真係最佳良藥

留名，身同感受

已經成三日訓唔到覺

一訓就心跳加速，啲眼淚自己流出黎

就算訓著，一兩個鐘就扎醒

好辛苦

點解可以咁中

呢個真 心跳加速同訓唔到

連食野都無晒胃口，仲胃痛
sd 出去既 whatsapp , 全部都係睇到佢上線但係連睇都無睇
呢種感覺真係好似畀人喺心口插一刀咁

我知道遲下睇番轉頭
同佢分手只不過係piece of shit
但我而家仲好痛 好掛住佢 好想搵佢
但知道佢根本唔會想花時間去覆我
我已經冇任何搵佢嘅理由了

咩事分？

佢對我淡左 冇左當初嘅熱情
覺得搵我好攰 唔想花時間去理我

邊有咁多新鮮感
佢只係唔夠鐘意你

唔怪得啦
我叫非正式見左
但分個陣係佢走廊等
都唔敢敲門

係 我明
明明有上幾次線
但成幾個鐘先睇
一係已讀不回
唉

佢話依家好心淡
所以我話俾啲時間佢諗
結果到依家都未有contact
掛住佢想打俾佢又怕chur到佢
絲打你挽回之前記得諗清楚分手既原因
如果唔係只會白做
加油啦

同我個ex一模一樣

係 呢個係我一早知嘅事實
其實女人直覺好撚準
佢一個眼神已經睇得出

我同佢行年宵 行到尾都冇講過一句野
我忍唔住喊住問佢 你鍾唔鍾意我
佢用左個唔堅定 好似做錯事比人鬧嘅語氣答我鍾意啊
但我知道其實個feel一早唔同左

逝去感情如何留得住
好想好想可以細水長流 但得我一個想

我已經被人講到明唔會同返我一齊

咁除左放手都冇野可以做到
留番啲尊嚴比自己

我只係輕輕問佢一聲係咪確定左
冇挽留嘅勇氣

唉，都係時候放手

醒下！摑你兩巴

你都係

原來會好想放棄自己

樓主係咪世上另一個我
又係差唔多時間分手
又係一齊左兩個幾月
又係佢講分手先
唯一唔同係我無挽留 我接受咗
因為已經唔想再受傷
因為我係無膽匪類

真係好痛…但偏偏錯既係自己
好想挽回但又唔知點先可以修補
佢問我仲可以點行落去我答唔出…
但我對佢做成既傷害可能更痛十倍
真係好嬲自己點解會咁蠢為左啲無謂野傷到佢
人生好似冇哂意義咁…

我係一齊左差唔多三年
中間鬧交係有，但係好少，得幾次
一個星期都起碼見四五次

點知突然幾日前先咁講
我好似成個人生無左咁

咩事傷到佢

感覺應該關係好穩定
咁真係好難接受
我就就黎兩年
我都唔算成日吵架
都係上年11月開始keep住有吵
一星期都會見兩日
分既前一日都仲好好
但第二日我發脾氣係因為佢話我可以join佢同佢兄弟打機 夜晚就一起食飯 但後來佢話我而家出黎join佢地玩 佢就話夜晚唔好食飯 最後就係電話同佢吵就分左 但佢話冇在嬲我 但而家成日sd咁多msg佢睇完都keep住上線都冇覆過我一句 唉 對住個電話就會好失落 但放抵又好想睇下有冇睇有冇覆 好辛苦
我真係好想返去以前最甜蜜既時候 但我覺得已經唔係佢口中話冇事就真係冇事 我地之間已經有道無形既牆 將我地隔開

真係以為自己出po
初戀
互相認識一個月
拍拖三個月
中間自己一路覺得佢其實唔知自己鐘唔鍾意我
就係拍咗三個月嗰日佢既「唔係鍾意我」變咗「唔鍾意我」
最後我仍然鍾意佢，但係我講分手既
太hurt了
而家分手一個月，但係仲未放得低
佢分咗一定好開心
但係我唔開心
同好多朋友傾咗好多野係咁blame佢唔鍾意我同特登講野黎傷我
但係而家冷靜諗下我曾經都有機會係佢未肯定自己心意，仍然覺得自己鍾意我既時候溝通多啲，唔止係我坦白感受，而係比佢講佢到底諗緊乜
雖然唔知當時嗰個狀態既佢會唔會願意講
我永遠唔會知呢個答案
雖然我同佢確實好多野唔同
雖然反而分手後我意識到我可能比佢自己更了解佢既陰暗面
不過有件事佢無呃過我
佢好誠實
所以佢從來無比過任何承諾我

你呢個情況睇落係暫時性既
未真係散，可以用時間補救返

我果個真係已經幾日都無乜點覆我
睇都可能隔成日先睇
就算我打左好多野，我見佢都係睇左一兩秒就 off, 可能都無真係睇我打既野

自己都叫拍左幾次，無一次好似今次咁
喺街行行下都會喊
我係真係發夢都無諗過會分開，可能真係太穩定，好多其他野我自己都忽略左

我分左3星期有多架啦 星期日個日吵完收左我線後就在冇打通過 當我打超過3次就熄機個幾鐘在開返 msg我打左2個幾星期編編都係我既道歉我既難過同後悔 但佢都冇睇哂 因為我見藍剔在打野比佢唔係藍剔 所以我覺得只係叫望下 後期就除左朝早打招呼咩都唔應好似而家咁 分手一星期係公司喊返去喊 去朋友度打機飲酒 日夜係樓下等佢 朝早5:30等到7點 先叫見到一面 所以我冇咁樂觀

聽落真係好穩定 佢會唔會係有第二個所以咁？因為你地都好似冇太中既衝突就分手 比我我都接受唔到 話哂都3年

我同前女友分左手一年之後同佢一齊左
但我同前女友一直都有稍微keep住會耐唔耐講下野咁
我同佢岩岩一齊冇耐前女友咁岩嗰時考試壓力好大，就成日會搵我訴苦
其實都冇講啲特別曖昧既野但有sd過啲有心心既貼圖比對方
後來我女朋友發現左，同我分手
我嗰時就同前女友講左我宜家有中意既人，唔會再同佢有聯絡
之後我好辛苦先挽留到我女友令佢俾多次機會我
後來我女朋友要我block哂前女友所有野，我照做左
我前女友過兩日發現我block哂佢啲野就好激動咁打比我，我同佢講女朋友唔中意所以我block哂佢啲嘢
佢好激動咁喊住收左線
我有啲擔心佢所以就用另一個ac加返前女友IG睇下佢係咪正常生活緊，後來就冇左件事了
過左差唔多兩三個月，女朋友發現左我用另一個ac follow前女友，於是就好傷心咁同我分左手…
我覺得自己真係好蠢又好自私咁傷害左佢一個咁好既女仔

逝去感情如何留得住 因為呢個原因分手好打極有限

失戀好痛苦? 咁無得戀叫咩?

分左個幾月 啲回憶番哂黎 我仲未放得低佢
當初既承諾 而家已經冇左 好想同佢一齊番

年三十晚分手
我呢幾日都唔知做過啲咩

做咩分？

時間真係過得好慢

我覺得佢唔夠愛
佢覺得我地某啲位唔夾
分手就似係大家有既共識
但原來就算有哂心理準備
個心都係好撚痛

我今晚又諗起佢

我成日都諗起佢

好辛苦... 好想見佢

你做既野有啲我依家都做緊
我呢兩日行到腳都起水泡
都係為左見佢一面，等自己個心好過少少
到真係見到又好驚，唔敢過去叫佢

三年本來我都以為好穩定，平時做既野都好 routine 咁，我以為大家去左當大家屋企人咁既程度，忽略左好多情趣上，好多細節上既野

三年黎度過左好多野，得少少唔開心，但係大部分都係開心。但無可否認因爲我自己忽略左，搞到大家愈黎愈悶咁。最後佢話因爲覺得我地拍拖好似變左習慣咁，唔想再一齊

以為不停行到攰就會訓得著，原來都唔係，已經第四晚失眠

拍拖邊有咁多新鮮感

唔會攰 個心都唔會停 我平時一晚唔訓都唔得 但分手個一星期挑選左我極限

佢幾歲呀？情趣浪漫係要 但你地之前有冇溝通過？其實拍耐左就變左習慣架啦 結左婚都會係咁 睇她有幾愛對方 同埋係咪都有結婚既打算 如果兩個冇共識唔一致 見家長都冇用 我覺得結到婚真係要好多天時地利 要你地夠愛夠夾又要屋企人唔反對

我個陣搵佢見佢都好緊張 唔知點解

個種唔甘心真係揼穿心口都無用

好耐都搵唔到舒服既相處模式 跟住分左

雙方冇去夾？

有啲野呢刻解決唔到 我就佢好耐

即係佢唔肯就？

同我都一樣⋯⋯

分咗就嚟一年都仲係好掛住佢

樓主加油呀 盡量搵番自己鐘意做既野/會令自己開心既野
轉移下注意力 有野做就少左時間諗
慢慢會揾番自己 當您做番自己唔再有時間去關心佢既時候 對方反而會對您好奇
利申：分左兩年 果陣分手癲撚到跪佢

真係會對你好奇咩

會

小小眼淚 當交小小學費

好辛苦
仲要俾佢block埋

佢搵返你？

果陣為左自己唔成日手殘去留意佢ig sc 我del哂 慢慢消失係佢生活 唔知佢係咪開始後悔 然後半年後佢揾番我 又不停stalk我 但係我say no

佢話我性格同態度方面唔好
令佢好辛苦

分先講？

分之前都提過下
不過分左我先知原來佢一直都好介意

有冇挽回佢

今次我同佢都諗得好清楚
覺得就算挽回到 都維持唔到落去
所以都冇再去挽回

咁唯有 move on

今朝起身都要重新接受生活已經冇咗佢既事實

早晨 留返同空氣講

5年

未試過有一日冇講

嘩 加油

個心un撚住好唔舒服

一起身個空虛真係痴撚線

點算呀

Keep住搵朋友出去陪
但係到夜晚一樣辛苦

我幾日都約咗朋友打牌 希望會冇咁辛苦

街都唔敢出 去到邊都諗起

乜撚野啲男人呀
女人一樣話變就變
哩頭講愛一齊打拼將來
嗰頭屌你老母話感覺淡要分手

同佢前幾日分左手
分手前佢都已經好似唔係好想見我咁 電話都少傾
佢唔係直接講分手
佢係話覺得依加比唔到好生活同幸福我
話比到嘅時候再一齊返 有問過佢幾耐
佢都無答過我
呢幾日日日都食唔落野 訓唔到教
訓下醒下咁 係咁發夢發到佢
有求佢唔好分手 佢就話比啲時間佢
我身邊啲朋友個個都話佢係呃我
只係扮好人搵藉口分手
但到呢刻我仲係好想同返佢一齊
我搵佢佢仲有覆下我 但就好似敷衍我咁
佢有問我有冇食野
但佢應該只係因為我屋企人同佢講我無食過野
佢先問我
我個心好痛好痛 唔知要點做

屌過咪算囉

我全屋都係佢

8個月

放手放開所有

我都食唔到訓唔到

幾日瘦左十幾磅
每日都想同返佢一齊
但明知唔會
同埋就算一齊返都一樣結果
但就好想一齊返

因為個腦未適應到

成個腦都係佢 去到邊都諗起同佢嘅回憶
佢仲有搵我 到底要點
可唔可以狠心啲 既然都決定左

搵你做咩

問我有冇食野
可能係因為我屋企人講我冇食過野
但都係鍾意應就應
或者想吊住我掛
但我就係犯賤 成個心都係佢

咁忍住唔好覆佢啦

冇撚胃口
瞓唔撚著

情況完全同我一樣

佢已經冇再覆

咁就冷靜下先

分咗手就嚟一年啦
成日同自己講要放低
佢已經有第二個
但係都仲係好留意佢
身邊嘅朋友都話唔值得

就算收埋哂啲野 都會不停係腦出現

以為自己開post

前度啱啱入U，新環境移情別戀 ，佢因為新鮮感
同佢分左四個月啦
每日都會好掛住佢，訓又難訓
好辛苦呀

做咩都冇晒心情

仲不斷諗返以前做咩都有佢陪嘅生活

唉，其實想佢挽留我
但佢根本唔明點解會搞到咁
好似每次都變左係我問題
真係好想佢體諒下我
算吧啦，如果佢唔搵返我就真係散左啦
我都唔會再搵佢，唔想再屈服

巴打最後有冇搵到佢
同你情況好似

冇搵到
我驚再搵佢佢真係會當面話我煩

佢係一直覺得你煩定點？
如果唔係 蘇州過後冇艇搭 試下冇妨

佢冇覺得我煩
只係因為我之前都chur過佢一次被佢話我衝動
而且我最後一次打俾佢果陣佢話最好叫我唔好打俾佢住
所以我唔敢打俾佢怕佢真係會唔再理我
或者試下情人節搵佢睇下有冇機會
畢竟果日係三周年

半年

加油巴打
未blk你已經好好
起碼未斷聯

我叫咗佢blk我wts啦
基本上係斷聯㗎啦
不過我會加油追返佢㗎啦
多謝你絲打

睇到啲得意野想打比佢講 但發現唔可以了

我都可能分手
5年感情 唔知點算
今日喊左好多輪

已經哄左3個月,但哄錯方向吧...
唉

大家都就左好耐 佢太忙

搞咩

3個月前係街度為左小事佢發脾氣
個陣我又嬲,覺得佢誤會我,搞到我都好激動,然後佢一個人搭車走
我無跟埋一齊...

其實5年黎可能已經發生過幾次,我都無係佢發脾氣時第一時間哄返佢先,
之後先溝通..所以今次佢覺得我地唔夾,我5年都學唔識

我依家諗返都覺得我自己好錯,佢喊緊一個人搭車走,我都無陪佢

呢3個月我好努力想證明比佢睇我有進步,識得哄佢,亦都寫過野,買過野,整過相/片哄佢,
但佢話睇到我有努力但錯方向,應該係因為我準備D笑話唔夠好笑,佢要既唔係剩係講笑話哄佢

呢幾日佢話唔想再拖 但我仲想繼續努力...

Lm

加油
如果我ex好似你咁就好

一切都因為愛太深

原來你都5 年，仲要因為小小野就分手
咁我都有4年感情，成個星期無見佢，佢whatsapp藍剔，唔覆我。
唉，都未叫分手既。。

想報告下
我分左手四個半月
一直都係極之沉淪 完全move on唔到既

到左今日 第一次有無端端放低既感覺
雖然只係好短暫 依家已經打回原形
但都值得紀錄同分享既我諗

加油各位
同路人，剛剛知道ex有新仔仲過埋夜

感覺唔同哂了 但我仍然好愛佢
好犯賤真係好犯賤
一個人喺到街到 漫無目的咁行
想你陪我一齊過年
想你見我屋企人
想你黎我度拜年 仲話過會一齊打牌 但你唔喺我身邊
我好掛住你 好辛苦架，見到佢有新仔
已經分左手四個月 好痛苦
每日扮冇野咁返學
自己一個停唔到係咁諗起佢
明明呃到自己已經冇事
點知一到節日啲回憶沖晒出黎
完全停唔到成個人痛到想死
我好掛住你 但聽你啲朋友講
你已經放底左好耐，而且已經有新男朋友 但係我想講
如果你唔中意佢 隨時可以返黎搵我
巴絲們點屌我都唔緊要我淨係想佢返黎我身邊
我完全停止唔到諗我所有同佢發生過嘅野
我係犯賤 我係冇用 我唔係男人

以前同佢一齊果時 我成日笑 心情都會好好
佢走後就笑不出來了

加油啊

第一次失戀
好後悔自己點解無係段感情到做好啲

有無諗過其實你已經做得好好 係佢問題
佢唔愛你 乜都係借口

我都分左三年了
有時仲會唸下以前既野XD
幾開心架

三年仲等緊佢？

明明一個月前仲好痴我

成人班必修一課

愛一個上多一課啊，每段關係都有野學既我覺得

我都係啦 有嘅野 表面上無野 但其實乜都變哂
你無錯架 錯嘅係佢 乜都收收埋埋

我都唔想放棄
我覺得佢仲愛我
只係無勇氣再比時間等我成長
我唔知仲可以做d 咩
我想接佢放工
但我問親佢都係不
唔問佢，又怕佢話我自把自為然後更嬲我
但我唔搵，可能連見既機會都無
真係唔知可以點

屌，我都覺得我唔可以放棄住。
等佢一萬年

我真係覺得佢對我好冷淡
佢成日話忙
覺得我講d說話比佢聽
而事實上我同佢已經一個月冇見

會唔會少少時間都抽唔到

真係想同佢行一世㗎 可惜有緣無份

分咗手3日
3日心情未開心過
瞓又瞓唔好
youtube都唔敢睇 全部都有回憶

Me2 女人既承諾真係當食菜
賤女人

又唔係話等既
我話分手先
但係都係會嗱住嗱住

咁仲會唔會等佢返黎呀？

冇啦等乜鳩揾過個好過啦
又係我hurt人在先
都冇面揾返佢
再者，佢都過左美國啦

所以我真係覺得佢根本唔想見
同埋又唔係住得遠

最後冇搵你？

你飛人你憑咩嗱住

你唔知details姐

我都比人飛左 條仆街都話佢唔開心嫁

你開心你就鬧我啦
我抵鬧既

男人都好撚賤！！！

你同條仆街講野差唔多
我鬧都廢撚事！！毒撚一個一樣活得好精彩

啱啊

你地啲語氣好撚似

其實我講咩都錯架啦宜家

相處幾年時間話淡就淡 話飛就飛
到底有幾冷血

我唔係咁樣

我有同對方講明點解要分手
同呢段感情keep落去會點對雙方有傷害
咁最後雙方討論後都同意分手係好既
咁咪宜家咁樣囉

佢都有講類似ge說話
講到尾咪唔再鐘意囉！！

唔係唔再鐘意
而係現實既情況好難維繫感情

我都分左手一個月多d，我拍左4年。。。 我地捱唔過出黎做野果關
一個人真係話變就變
但我已經move on左啦 你要加油！

負心漢！！

我只係提出嗰個姐
其實兩邊都係咁唸

冇啦
我驚自己唔爭氣再搵佢咋

咁 move on啦唯有

唔想再愛其他人啦已經

今日係我決定重新上路嘅日子
同一時間我決定寫番個小小的失戀日記
希望可以分享下自己既感受 希望共勉之
希望大家可以同我一齊重新上路

好撚中

呢到咁多位既經歷
惺惺相惜 就好似我既寫照咁
我都唔比自己去靜
但無奈半夜訓醒
又一個人諗起

一個星期多d

唔夾所以分手
好想挽回但係冇勇氣

我嘅初戀

好明白....我岩岩分開都係咁...一句唔夾抹殺左好多野

係，點解唔可以2個去夾

計埋今日已經係失眠第六日，每晚都係訓一兩個鐘就扎醒，心跳好快訓唔返咁

我一直以為真係好穩定，我地差唔多三年黎每星期都見四五次，平時返工lunch都係同佢，六日就去拍拖

我地差唔多有年幾無鬧過大交。但係舊年十二月一月開始係見少左，因為有時拍拖都拍到悶，度度都去過，變左有好多時星期六日得一日會出街。但見少左一星期都起碼四次丫

去到後來上星期突然就話唔想一齊，原因係覺得拍拖變左一個集慣，變左好似搵個伴咁 我問佢佢又無第二個

今日被佢blk埋IG
我係人渣
我真的完了

2個月姐 搵過個啦 唔好難過

得個兩個月
好心你就振作啲啦
你叫嗰啲一齊左二三四年嗰啲情何以堪。。。

失戀既痛恐怖到痴線 跪係地下喊到企唔返起身
什麼事都做過啦 咩尊嚴都冇 佢眼尾都唔望一眼

振作緊

5 年呀
係二十尾 適婚年齡 搞啲咁嘅野

咩原因分？

淡，識咗第二個

琴晚發咗個夢一齊返
今朝一起身

我二十中
一樣五年 一樣綠帽

捱完初頭幾個月最辛苦，中段痛苦減少
呢幾日又突然復發 ...

你企番起身未

我開頭係外國
所以唔洗行返一齊行過嘅地方
一個人開就還好
但同你情況一樣
我呢幾日又訓唔到...

幾耐喇 無聯絡過？

隔離post留言，因為我完全無朋友，所以可能一直自己面對，難好番啲。有ching教話塞滿自己行程，去搵下課程會好啲

大約4個月倒

你唔介意可以add我tg傾
我果時係搵fd陪我過
瘋狂搵佢地傾計
多謝佢地我先可以咁快好返

我行前左好多步 但佢冇為我行前一步
係佢眼中我好蠢好低層次 做啲咩都係錯
做好女朋友本分又點 冇人珍惜

你留到？ 我唔識整條link出來

4個月 我時間多你一倍多啲

飲d酒會好訓d架 我都係咁去令自己訓
我以前都會有咁既諗法 覺得好悶太慣性 但其實係未岩自己 你唔好因爲咁而氣餒 當遇到對方係真係好愛你 就算係屋企睇下電視 去超市買下野呢d咁普通既事都可以好開心 重點係只要對方係身邊
同埋 聽你話搵個伴 女性感覺覺得都唔似係想同你有將來

不過聽你咁講 你地做野都應該一齊？咁見到面會點？

其實點樣可以快d move on ？

應該係無呢個用戶

搵到

同你好相似 但我想講佢搵你未必係有咩目的 純屬個一刻突然有點唔捨得 或者見你呢排冇咩聲氣又覆得hea借d意撩下你睇下你點

時間會幫助你呢句其實都係假
我都散佐4個月 成日都掛住佢
係就真係淡佐好多
呢排我同佢又見返面 好容易又好似以前咁
我就問佢其實我地算咩 佢話想好似以前咁
但係又冇行動咩 都冇講清楚我地關係...
最後佢話做返朋友 我真係唔知呢段時間我係咩....我諗我真係...要move on...對方唔想負責任都唔肯努力...咁...我真係唔想要...

其實我同你差不多 但係我主動
但唔可以急囉 我同佢見返都唔係好似以前咁交往
都冇明確咩關係 但我覺得如果見面肯相處都叫有個機會 我都係岩岩先見到 雖然真係好淡 但我都想慢慢黎 可能到時對方會自願去進一步

我那個都係...講自己好大壓力..冇時間會陪到我...其實我都冇介意過..我最介意係你究竟愛唔愛我...

係咩？未試過喎

我都係主動...我係成咁感覺都好似以前拍拖咁...佢都好開心...本來佢block我 之後那日之後解佐我..又對我好似以前咁..

可能佢對你都仲有少少感情啦
你係男定女呀？我而家遇到個問題好迷茫 我都唔知好唔好問佢

我係絲打 其實佢世界裡面冇我..應該話如果出去玩啊相處都OK 但係如果我有事佢唔會做咩 之前我受傷佢都冇話關心過我..佢個世界可能未可以照顧到我

唉 我都係 早前有病 比埋報告佢睇都冇反應
諗返以前每次傷風感冒 佢都冇特登黎睇我照顧我
我好努力融入佢世界但始終佢唔想

Time will heal
雖然唔會完全復原 但回頭望會有另一番風味
作為成長印記 鞭策自己做得更好
我都係過來人
再見 初戀

你依家點？佢琴晚話想我一齊返 但係我冇信心 之後佢話算....做朋友...之後我就block佐佢 邊有可能做到朋友...

透唔到氣 個心好似有舊大石咁壓住 如果有藥可以解決就好

感覺蝕曬
輸曬
分左去死纏爛打
比人鬧比人嫌都冇得發洩

望住佢WhatsApp不停Online 但回覆對象唔係我真係好難受

I know that feel
我都經歷緊，但岩岩領悟到一樣野。既然人地對我冇興趣，不如自己轉身離場先，就算幾鐘意都好，都係時候要學識放低去搵一個識重視自己既人。
今朝我仲係睇到好灰，差一步就上頭條，果一刻諗通左，
與其俾佢咁樣牽動情緒，不如去搵一個識珍惜自己好既人，咁好似會好啲。

多謝
I will move on

返緊工睇到你段野 差啲喊左出黎 多謝巴打

我都返緊工
岩岩捱過最痛苦果個moment，睇下有冇同路人，一齊圍爐屌鳩班成日覺得the mr.right is yet to come既臭雞。
頂住，狠狠轉身離場啦。
女死女還在，十步之內必有芳草，留得青山在那怕無鹹書

分手原因應該係自己性格問題 無諗住怪佢
成屋都係佢啲野 唔想返屋企

我係俾佢係一句感覺唔係果樣野就直接收左我皮，雖然我成功挽留過，但最後佢都仍然用返依個point黎收我皮，我果個係感覺大過天果D黎。

共勉之 巴打

唯有搵野做 分散自己注意力 就黎連WhatsApp都想刪左佢

如果真係頂唔緊就直接 del左佢contact啦

啲人未玩夠就唔好周圍溝女出嚟害人啦

我經驗係佢講得依句加唔覆 通常都死左9成，剩返一成就睇佢有幾唔捨得你

利申：經驗唔多

唔上唔落果度慘，坐又坐唔定。又唔知繼續搵佢既感覺 真係好難頂

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停， 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

祝你好運 希望你拎到你想要既答案啦

唔駛客氣，幫到你就得

共勉之 我都努力緊

我都係咁 仲要第二日同我傾計 我自己頂唔順叫佢冷靜下再傾返計

失戀心情就好似不斷輪迴咁...每日告訴自己要堅強唔好諗...某刻想返回憶個心好痛..食唔落..低落到一個點又要話返俾自己聽會過去的..加油...每日輪迴重覆
只可以不斷搵朋友傾訴...約朋友出去..做返自己之前想做未知既野...我相信咁樣先捱得過

分手不久...
俾我知有其他女女..個下腦抽空..心痛到喊唔出..

時間可能係解藥

依家我等緊下一次見佢 雖然唔知幾時 應該三月中

平時返工見到佢同其他人好開心 就好嬲 可以點做

佢唔會㗎啦 新年分手 時間太短 佢係度日日都係情人節

同你好似

好啊 圍爐取暖無咁唔開心

stalk人真係move on唔到
我因為控制唔到自己唔去stalk佢 所以block曬佢啲嘢

巴打，尋晚最後咩環境呀?

咁你好快走得到出黎啦，加油

其實佢對住你係最大壓力，唔係你介唔介意，而加係佢介意，佢磨合到攰所以放棄

其實都係...我其實都會攰 但係我都覺得你想同那個人有未來 就要不離不棄...講真啊 你換個人唔同又唔攰咩..

最起碼即時唔攰，有戀愛感覺，做任何事都有，幾時年再算

話唔定累積幾年sweet野，結到婚

咁真係睇你點諗 我覺得愛一個人真係唔會放棄..

係呀 初初愛一個人係唔會放棄
有感覺丫麻

多幾年變淡 就好容易放棄

得番一邊有愛 咪無用

真係好辛苦
同個女仔fd傾得好密 瞞住女友私下約食飯 我同個fd真係無野
但比女朋友初二晚check電話見到 嬲到半夜走左
上門哄左2次 都比我入屋同佢傾 送左花加寫卡
但佢話好難原諒我 不知種點信我

真係好愛女朋友 當初係知己 暗戀左佢好耐
最後大學year2一齊拍左5年拖

而家佢冷靜緊諗緊種會不會一齊 ,我好內疚 自責
好驚佢最後選擇離開我

樓豬係咪用得太多卡 令到對方忘記左自己
希望你現實都有個胖四陪住你

加油啊巴打總會過的

冇野做咩要瞞？

其實衰on9
拍拖無耐就已經話不鐘意我成日同佢chat 咁我又覺得普通朋友姐
但又怕比女朋友知有聯絡不鐘意 所以就瞞住佢
我真係好愛我女朋友 5年黎好少鬧交 一直都相此好好

今日撞到個ex
想聊佢講下野
但佢hea鳩我 連拜拜都唔講
即刻想直接block撚哂佢所有通訊方法

點解你要瞞住佢呢？

每個人都係一個獨特既人，呢個世界一定唔會有2個完全相同既人，換個人咪又係要磨合。

麻合過程中一定會有攰同慢慢變淡既時候，當我地諗住堅持一直向前行既時候，人地已經一早攰到諗緊點同你講分手做翻朋友啦。

竟然你block左？點解呀？你唔係好掛住佢咩？
我 見左兩次面 但係見面都好似好..唔識講
Msg都係唔回 我覺得更多係打一堆野佢禁入黎就走返出去覆其他 而家我屋企突然發生好多既事 尋日 我同佢講我既唔開心 佢理都冇理應都冇應 我唔知仲可以點 唔係就算幾嬲 但對方如果跌落谷底咁濟 應該係呢個時候陪伴下佢咩 至少曾經有感情過.. 但我諗呢個只係我既諗法
佢走我已經夠痛 在黎好多突如其來既事 我感覺到我自己好似就黎崩潰咁咩都唔知點做 可能只係想有個人會令我呢段時間好捱d 但結果係冇 每日上癮咁睇佢上線落線 打既野好快藍剔 但在唔代表咩

唔好再搵佢啦好唔好
你唔介意嘅 可以同我訴苦
俾番啲尊嚴自己

無啦啦就消失左 好痛苦

可以msg你 ？

同你一撚樣

Add左你
佢肯見我 佢話唔嬲我啦 我真係覺得有轉機 但 我知佢其實仲好討厭我

衰自己on9 怕比佢知唔鐘意 不夠坦白 結果搞到咁

勉 強 無 幸 福，阿 彌 陀 佛，回 頭 是 岸

其實我成日都係諗block佐佢由自己move 之後又後悔好掛住佢 之後又解...我同佢依家其實一直都係咁loop關係不清不楚咁 大家其實都仲有feel 但係佢照顧唔到我...佢又唔肯改變...而佢之前對我太差 我都難以原諒佢...我都唔知點...4年幾感情...
我之前都走過你既路 佢表示分手後就唔會好似以前咁 即係唔會理你咯 之後我有嘗試試下同其他男仔相處，但係都真係唔同感覺...唔知點講

你小心行返我條路....我都係咁關係不清不楚..

男仔呢樣野 係我知道佢想分關係唔好對我冷冷淡淡既時候 我有嚐試過 都有個男仔追我 我都試下出街食飯睇戲呀咁 但係....冇感覺囉 有時去邊問佢去唔去佢好開心架 但我就真係冇咩話好開心呀咁 所以最終都拒絕哂 廢事大家辛苦
其實佢唔理我既因素都唔難諗得明 係咪一分手後就唔理呢佢又冇咁講過 主要我覺得係我未能夠有一個令佢煥言一新 一樣好令佢會想慢慢開始放抵討厭既行動 所以 我依舊今日唔搵但聽日又好掛住起心癮不停搵佢 對於佢而言就好似係一種一直有既模式咁 我覺得姐 我同由見面都已經係不清不楚既關係了

咁你都係同佢有keep住見下？

新年見過幾次 真係好似拍拖咁模式..佢原本都想分 但係佢最後都可能覺得拍拖開心好多，我都有問過佢我地咩關係，佢開頭都話唔知，之後話想開始過..我覺得真係好難開始...我地之間太多唔好回憶..但係偏偏大家有感覺...所以一直不清不楚咁...我都唔知可以點...佢都講佐想離開我又唔捨得 一齊又係擔心呢樣擔心哪樣..唉

可能佢就係好似你咁好多唔好回憶 好難返反轉頭

巴打你因咩分手
我同你一樣一齊左2個月
分左2個月
仲係好難受

依家覺得有冇好d
我以為會一日比一日好
但發夢見到佢又係一樣好痛

你咩事分

佢話唔想拍拖 想自己一個人
慣左一個人
咁點解一開始追我
其實都唔知可以同咩人講
唔想煩到朋友
但唔講又好辛苦

見佢ig呢排好開心日日同佢d bros食野去玩
我就日日諗幾時先唔會再為佢而痛
我估我呢世都係咁

佢都話做唔到我男友 做唔到照顧我咁 佢都問過我要唔要一起....但係我其實都唔知點決定好...

我既情況差不多 不過因為我仲好愛佢離唔開 所以我選擇左留低 但有時真係會令自己有好多唔開心

所以原因都係假
得結果係真

認真咩，大家其實都唔啱 你唔驚時間越長自己更加難離開？我都唔知可以點..

如果冇呢件事 都快3年啦 存在係佢身邊既第三年
我又可以點？係唔岩 但我放唔抵 加上我呢3個月真係每個月都有好多野發生 都係好sad既野 我好想有個人陪係我身邊 但我知就算我病佢都一個反應都冇 就好似無名既信仰 我每日都同自己講會有奇蹟架啦 maybe 咁我先可以繼續返工食飯放工 就好似個套 Eat pray love咁 if我可以唔返工離開香港 放一個long long long holiday 或者我會有一個新既自我 而唔係每日喊每日唔知做緊咩

你真係好似我..我都係冇...唔知可以點...其實我身邊都冇咩幾個朋友..之前拍拖佢就係我唯一最好既朋友...我諗我都可能一直咁不清不楚...可能我之後識多d人先可以忘記佢掛...我都唔想活在過去...但係真係得佢係最清楚我既人都係陪我長大..我同佢差一個月就走過5年啦 我都唔知下一個五年我會點

我相信5年一定比我更難走出去
我冇閨蜜 男朋友就係我既閨蜜 最底最底既心事都會同佢講 我既一個小動作佢都已經知我想點 我愛佢想同佢分享每一日既事一段新聞 一個lihkg post 一個引人入性既photo 冇左佢 我好似已經搵唔到咩人可以講 好奇怪 所以當佢唔理我 我既心會更傷 我一直都活在過去 我唔可以令時間停頓 但為左我每日仲要生活 有逃避現實既成份下 我每日都不停沈醉過去 沈醉某個我想停留既回憶裡

我都係咁...講真啊 如果我有咩事 我第一時間諗起佢 因為佢好清楚我生活習慣咩都知 但係我都唔想我未來都係冇人理 講真啊 你病佢都唔理你 將來你老了 你結婚了 邊個理你啊 所以我都睇下邊先 我覺得自己仲有理性...我都驚自己年紀大更加冇人要

咁你個個咁同你講 你當然要咁諗啦 如果將來有左bb一個家庭 佢唔付出都遲早散
我個個就係我同佢咩關係都唔係 佢亦冇理由要去哄我理我
好多同我差不多年紀都準備結婚或已經結左 但受過傷既我呢刻幻想唔到冇咩期望結唔結婚呢樣野 我覺得結婚前應該一起生活一段時間 如果唔岩既結左都會離 對於我而家又比人扔底黎講 呢樣野太遠嚕

咁你唔打算move？講真佢唔理你應該move...

我冇對象 有 都真係唔係個樣野 我唔知可以點 佢早兩曰會睇會覆句拒絕既野 [/quote]我今日都係影左屋企枝玫瑰 個陣嚇到睇到都唔睇 真係好搞笑....我就好似隱形左既女巫

其實大家做同行，返得近，所以平時都會一齊食飯，但可能真係見得太多，食飯都好難搵到話題，最多講下返工發生既事，有時大家禁電話咁，我自己就覺得無所謂，大家一齊食飯已經好開心，但可能佢會覺得好悶，覺得點解以前食飯咁多野傾咁開心，依家就無野傾

近呢三日已經訓得返，呢幾日都約得返佢出黎食飯，希望情人節會一切順利

希望你地會大團圓結局 情人節快樂呀

點解佢驚玫瑰？驚你俾人搶走？今日情人節wo

No 係 佢唔想有任何有意思做情人既發展 迴避有關同我有呢方面既野 就好似之前行花市佢話要買風車比我 我覺得心形個款靚 佢就買個星星形比我 我平時都會買下花插係屋企 我要買玫瑰 佢要夾硬買桃花比我 最後我冇要佢買到啦 所以 今日我只係自己過ja 放工都係拿拿聲返屋企 唔想觸景傷情

分左兩個月 好想挽留佢 但我知佢需要時間 逼佢都冇用 但又乜都做唔到 好難受

巴打可以睇一睇我個post in short 就係我脾氣 冇耐性 日常相處令到佢覺得吃力

我都係咁

你真係好似我 我之前都叫過佢買風車 佢最後冇買... 算啦..真係..其實真係傷心夠了就唔係拍拖..我覺得自己都係掛住有人陪生活..同埋唔捨得佢only..

我除左你講個樣,我都真係掛住佢既,特別呢D日子,當每個男人都對愛個位講我愛你,但佢卻唔會講,會想像下如果關係好猜出問題既話,呢日佢會同我有咩唔同既結果呢?不過,都係羨慕緊人地有花收,有人緊張.呢種感覺好bad

你真係唔打算搵過個？我都係好想有呢d...特別今日周街情侶..更加唏噓..

唔知佢情人節有咩做呢
好想係佢返工樓下等 唉

會掛,但未遇到
加上,我都未放底哂
所以呢樣只能隨緣
我諗呢刻你最會明我感受
咁你今日會選擇點樣過?

其實我都唔知..我都未遇到啱..加上我依家都仲需要佢同我傾..唉 根本都唔知可以點..

咁你地每日有KEEP住MSG?
我地都差唔多 唔知可以點 唯有每日係度大家互相安慰一下
我尋日開左個post 都冇人入黎講下野

有啊..唉 ..好似戒毒咁慢慢走掛

你就好啦
我除左morning其他咩都冇
唉唉

move on啦

everyday I try again and again but also can’t move anywhere

希望唔會令大家太困擾我每日係度發勞蘇啦
我努力咁

洗唔洗 add Tg傾下

Ok ar 你比我 我冇點用唔識點加人

分左手一齊返但感覺變哂仲痛苦

可唔可以講多少少
點解分手, 隔幾耐 點一齊返
至少有第二次機會 已經好好

佢頂唔順我唔緊佢分手
哄左好耐，令佢知我改變左好多
以前佢緊我，變左而家我緊佢
但感覺已經變哂，日日訓醒仲會同自己講算啦好唔好

Add already

為左好好慶祝咁既日子 決定買個pizza 食哂佢

呢間好撚大個

係 食到好辛苦

好凍啊

好似好好食 我都冇慶祝 出街全部一對對 買花買蛋糕

我都試過
心痛到以為自己會死

自己食餐好 可以安慰下心情 我都見花店既花擺到成行成市 個個都一對對 我買完都拿拿聲返屋企

係分手後一兩個月先痛到一直要訓係床

依家已經分左手2年
同樣好食既野，靚既風景，就想同佢分享
同樣成日懷念以前同佢既點滴
唔求同佢再有緣份，只求佢可以日日都過得好好

巴打加油啦
再大雨都總會有日天晴

同你一樣
大家都係對方初戀 一齊3年⋯⋯

分左手幾耐 ？

3個禮拜⋯⋯

見到佢依家對另一半做緊當初我想佢做嘅嘢

原黎冇佐我 令你更幸福

點解可以賤到佢覺得相處有咩問題 拍緊拖同分左手都唔講 但係要同陌生人講

#metoo

約了好多朋友 做左好多其他野都冇用
一靜下來 望窗 望天 望地都會唸起

寧願佢真係有第二個 不是會更容易放低嗎

對

個心好似穿左個窿咁

以為自己發夢開post

又一個深夜

情人節被叫分手
過左2日 太辛苦 搵番佢傾
到而家都未肯定係咪真係叫分手好
係依一日之前 其實一直都想分手 因為雙方性格真係太唔夾
再一齊落去 只會雙方都辛苦
但去到要分手依一刻 又真係太多回憶
冇左佢既日子真係好唔慣
行經一條日日行既天橋 都會諗起以前同佢既一齊行既日子
一路行 眼淚一路標出黎

巴打我知依一刻嘅你自尊心低到乜都願意為佢做
但信我，過多幾個月你會發現佢唔值得你嘅大愛
你嘅愛係適合更加高尚、珍貴嘅人
反而仲會多謝佢嘅離開
令一朵閃閃新輝嘅花花冇繼續插落牛糞

利申：曾經同你一鳩樣

雙方去就都唔得？

做咩咁灰啊 ？講出來舒服d

啱啱好三年之後2日分手。佢話無以前咁愛我，話我對佢太好，好到佢覺得大壓力。佢話用左一段時間去幫呢個問題搵答案，但到最後搞到自己好辛苦。
一句「你知我地之後未必會一齊番架可？」令我知機會基本上係近乎零。
琴日既時間過得慢到仆街，成晚訓唔到教，食唔落野，成個人勁lost. 一合埋眼就見到佢，諗返好多野。 好辛苦。係電話中我聽到佢喊得好西利，我知佢仲對我有感覺，但點解佢要咁自私，連溝通既機會都唔俾大家？

女人真係好on9
有事永遠唔會講係咩事
永遠都係分手果一刻先講個問題出黎

呢句真

男人都好on9
有事永遠唔會講
直接就話分手 一次機會都唔比

我知我以前幼稚 成日開口埋口講分手想你氹
已經過左三個月 點解你連一次機會都唔俾我？

一句到尾咪又係唔夠愛

佢俾佐好多機會大家？其實有時大家都好清楚唔啱大家...但係其實大家都愛大家...

其實都係...我都係咁...但係應該換個話來講你有冇關心過佢？問過佢？我那個從來都冇理過我...可能有時一齊約出街先會理下咁...出街都係咁挽手機

好想你重新認識我
我真係好掛住你
已經半年了
點解我仲日日諗住你
但我對你黎講 已經唔再重要 係閒人
好驚自己忘記同你既回憶
我驚會唔記得左你個樣你把聲
可唔可以返黎我身邊

過咗成兩個月，的確係諗少咗，但個心仲係覺得好可惜，想繼續將最好嘅帶俾佢⋯奈何佢唔接受

佢只係俾機會自己解決，而唔係一齊嘗試解決。。。

其實都唔係 我都係好似佢咁...我ex都有問我要唔要一齊返，但係俾多次機會大家又點？我同佢一齊佐四年多，之後佢就掛住返工冇理過我...之後我有事唔開心都冇理...講真我真係好難放低佢...佢一次又一次既不聞不問..我一次次傷心...點有信心一齊返？

我放唔低，真係放唔低。佢改變左我好多。我地無嘈過交，一直相處得好好，係佢令我對愛情有返希望。但宜家就好似將我由高空一野dum返落地。

我都係咁..但係我好想好想有人關心我愛我...我希望未來真係有人願意陪我走過苦與樂...你覺得四年就五年感情真係可以忘記咩...我同佢分手之後都有出街幾次..真係有以前拍拖感覺...佢身上都有熟悉氣味..但係你冷靜諗下呢個人係咪真係啱自己就知答案。

如果打俾佢問野 會唔會令佢覺得好煩呢
Eg 記唔記得有冇收過果份件？

佢同我講個陣自己都喊到停唔到，但佢一句「只係我宜家對妳淡左！」「妳知我地之後未必會一齊返架可？」令我好心疼，佢自己一個斷哂啲後路。

咁點解你唔去搵佢？我都試過係咁大喊同佢講...佢都有幫我擦眼淚...但係我問佢..佢冇反應 一句嘢都唔講...

佢唔想見。因為見面大家又會喊，佢覺得辛苦，但我星期三因為某啲場合會見到佢。

搵d嘢做啦 巴打

冇乜動力

有冇咩興趣？運動？我見你成日都咁灰我呢排都開始搵下嘢做

我純粹推下post，仲未係好放低到

慢慢來 最重要搵返自己興趣 做下其他野忘記 ...唉 我其實都唔知男仔諗咩？分手後...我ex仲keep住我送佢既野 連我整佐個好醜書籤，佢都當寶咁keep住係背囊，係咩意思？

一齊左三年
但最近發生好多野 令我變到好冇安全感
成日訓唔著 一到半夜又喊 好辛苦
覺得我地之間既距離愈黎愈遠
我好愛佢 好唔想分手
但我一諗起佢 我個心真係好痛 好辛苦

多多少少都有回憶

我同女朋友一齊左4年
早幾日分手
我真係好唔捨得佢

佢連我同佢合照仲放係銀包...唉..

我都係...但係唔啱啊...佢俾唔到安全感我

咁做咩會分

同佢傾下？

其實因為我有段時間病佐...佢冇關心過我...連電話都冇個..我嬲佢講佐分手...之後佢過佐2星期先搵返我道歉...但係我覺得好傷心 因為我都算大病...佢冇關心過我..所以我先堅決同佢散...之後都試過面對面..我大喊..佢就一直聽我抱怨..佢一句聲都冇出..連溝通都冇...我根本唔知佢想點..我都係想有個人關心我..所以就咁散了..之後佢有問我一齊唔一齊返 我拒絕..佢都冇追返我..但係我見到佢身上仲有好多我送既野 我問佢點解keep 佢話冇得解...

同我一樣都想有人關心

絲打有冇興趣留 Tg傾下

我冇玩開tg

可惜

有呀
我發現左d野 但佢話冇對我唔住
我好想信佢 變番以前咁
但有時夜晚一諗起 就不停咁喊
好矛盾

咩事先

I know that feel bro

我都係

分之後做咩都冇曬動力

我都係 因為成日發佢脾氣

呢種感覺好恐怖

開個叫春group啦 好想叫春

啱 追到好殷勤又係佢 分又係佢